眼藥水原來可以殺人！

美國南卡羅萊納州一名眾人眼中的「好老婆」，在老公日常飲用的水中摻入眼藥水毒殺對方。然而天網恢恢，法醫上周五（8月31日）在男子遺體中發現高濃度「鹽酸四氫唑啉」（Tetrahydrozoline）。這位「雙面人妻」已被捕，並將被控以謀殺，以及不正當使用藥物或食物罪。

她所用的「毒藥」名為維西納（Visine），是不少網民心目中好用的眼藥水之一。它能減少眼紅情況，但在內服的情況下，它會變成神經毒素。

原來加眼藥水落啲水到，大家記住唔好咁做

如果加咗落啲水俾狗飲，咁就大鑊

....

一向寫明係毒藥,食左叫人快D救醫

要長期服用先有效，無乜實際作用。

積少成多

一人行一步

on9 因住班狗用。成日諗啲on9嘢